[
    {
        "randomId": 182
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]